搵工會選擇 求其做住先 定係 搵到適合為止？

對於fg黎講

求其做住先
搵到適合為止

邊樣會係比較好呢？

有無人可以分享下意見

我下一份一定搵到啱先做

冇錢咪求其做住先

你依家做得唔開心？

係呀
同埋我之前幾份工都係有offer就狗衝
依家年紀大左
想搵份好既定落黎

同你差唔多，最近搵到份返緊但唔係幾岩，
無本事裸辭但每一日都想走，唉

如果做住先咁仲搵唔搵工

reject左了

裸辭咗， in咗幾份都冇人請

好sad

非專科黎講，呢個經濟時勢有撚得你揀咩

傻閪

屌 見D工要返6日全日，長短週都冇
繼續搵算

依家大把

返6日邊有人生意義，唔想做黎生

騎牛搵馬啦

做過先知適唔適合

反而想問會揀份自己想做人工低d
定一份唔想做但係人工高d

想做個份成日要ot 放假可能都要返工 但係錢double 無b仔
唔想做個份就5天工 要跑數有b仔
只係計本身兩者人工差4千

Fg點揀好

你嗰行係咁？？

普通倉文員